做 Slash 既朋友入一入黎傾下計

如標題，一齊分享下大家做咩範疇

隱姐嫩態狼

哈，笑死
個畫面出晒黎，有個鬼佬係廁格度好用力同專注咁chok緊，享受緊嘅時候，忽然間"磅"一聲，度廁格門比人踢開咗，有兩個差佬係出面好肉緊咁揸住支槍指住佢，係度大聲呼喝：
"LAPD! Freeze! Hands up! "
"What? "
"I said hands up! Put your guns down!"
"Officer, I got no guns on hand! "
"Are you fucking kidding me? I see your gun's up there! Put your guns down and hands up! Or I will shoot you! "
"xyz#@%&$............"

成件事好立體囉